其實呢度有無人玩cossack3？

如題，好似無人討論過咁

有玩過2
當年我覺得佢仲正過AOC

Skip左2 ，淨係玩1同3 ，2我撚唔掂個系統

Pish

我都諗住買
不過今時今日喺香港仲玩 rts 嘅人真係少

的確, 所以都係玩連機同鬼佬隻秋
Btw隻game唔貴

我淨係玩過2
見佢有得做攻擊/開槍前既預備動作
大砲近射無麾生命值必死
大致都係當年RTS既標準格局
係D細節位做得幾好
可惜係佢無咩人留意

Join 3
暫時平衡都唔錯

STEAM有時都有特價
但就硬係唔舍點解俾唔落錢

幾廿蚊，手機驚課次金都唔只

有玩, 自己係幾鍾意隻game, 但係覺得d國家好似分別唔大

現今版本偏平衡，muskt 18. 既數值唔並太多，係某幾個國家火力偏高，但起馬唔係去到無得打，
以前普魯士must 18. 開火白值已經係55起跳，
55 x 1.3 x 1.2 x1.5 x 1.1 講緊可以一槍打大部分騎兵1/3血 而其他大部分muskt 18. 都係講緊開火白值得 12

我